==> Identifiers and Data Types Quiz in C  <==

Q1) What will be the output of below C program?


#include<stdio.h>
int main()
{
  int abcdefghijkl0123456789 = 9;
  printf("%d", abcdefghijkl0123456789);
  return 0;
}

a) 0
b) Garbage Value
c) Compile-time error
d.) 9



Q2) Find the output of the given program?

#include<stdio.h>
int main()
{
  int π = 3.14;
  printf("%d",π);
  return 0;
}

a.) Compile-time error
b) None of these
c) 3
d) 3.14

Q3) Find the output of the given program?

#include< stdio.h>
int main()
{
  const float pi = 3.14;
  pi = 3.14;
  printf("%d", pi);
  return 0;
}

a.) Compile-time error
b) None of these
c) 3
d) 3.14

Q4) What is the output of the given below program?

#include<stdio.h>
int main()
{
  int a = 10;
  float a = 1.1;
  printf("%d", a);
  return 0;
}

a) 10
b) 1.1
c.) Compile-time error
d) 1

Q5) Find the output of the given program?

#include<stdio.h>
int main()
{
  int a = 10;
  int A = 20;
  printf("A = %d", a);
  return 0;
}

Q6) Find the output of the below program?

#include<stdio.h>
int main()
{
  const float pi;
  pi = 3.14;
  printf("%f",pi);
  return 0;
}

a) 0
b) 3.14
c) 3
d.) Compile-time error

	=> Printf() Quiz in C Set-1

Q1) Find the output of the given C program

#include<stdio.h>
int main()
{
  printf("%d Hello %d");
  return 0;
}

a) None of these
b). Garbage_value Hello Garbage_value
c) 1 Hello 1
d) 0 Hello 0


Q2) Find the output of the given C program.

#include<stdio.h>
int main()
{
  printf("%f Hello %f");
  return 0;
}

a) garbage_value Hello garbage_value
b) None of these
c) 1.000000 Hello 1.000000
d.) 0.000000 Hello 0.000000

Q3) Find the output of the given C program.

#include<stdio.h>
int main()
{
  printf("%s Friend %s");
  return 0;
}

a) 1 Friend 1
b) 0 Friend 0
c) None of these
d.) garbage_value Friend garbage_value

Q4) Find the output of the given C program.

a). garbage_value Friend garbage_value
b) None of these
c) 0 Friend 0
d) 1 Friend 1

Q5) Find the output of the given C program.

#include<stdio.h>
int main()
{
  printf("%d", 1.9);
  return 0;
}

a). garbage value
b) 1.9
c) 1
d) None of these

